覺唔覺啲肥婆都好嘈好煩膠？

識嘅10個有11個都嘈到仆街
尋日食飯隔離坐咗個死肥婆 成餐飯耳根都冇清靜過 明明啲嘢細細聲講就得 佢哋就係要有咁誇張得咁誇張 慌死人唔知佢哋係死肥婆

啱呀 啲肥婆成日少少嘢就笑得好大聲

飲食台

唔係個個肥婆都咁 我有過個同事雖然肥但完全係性格好好仲成日整野食返來請啲同事食 你遇到嗰啲都係八婆

搭地鐵成個車卡既人都要聽佢係地大大聲講電話，真係屌你老母

收到

通常肥婆把聲好易認

好似喉嚨比人捻住講野咁

仲要高音

好多靚聲 把聲好溫柔

我就係

引人中伏
以前ICQ年代, 傾電

入黎已經聽到好雄亮既聲

可能落左漂白水 肥婆無個好人

冇錯

係想養肥你班人

有啲就算係好人 講嘢都係好大聲好嘈